20/21 NON-JUPAS 專區(20) 城大才子蔡琛傑

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(1)

菜心返來啦~

又bin 菜心c
好能汪明荃呀佢

用zoom interview....
好尷尬

City acct有冇人知派咗first round未

database好似有

不知幾爽 冇着褲in

着拖鞋in

交完全額學費 之後唔讀
係咪會比返留位費之外既錢我

上個post 問cityu mkt

芋圓ching 話同我講cityu mkt interview

唔該

我都想知，太興奮送左錢

請問poly social work 同埋 linguistic and trans 係咪都未有人interview / offer🙏🏻🙏🏻

收到 poly investment science offer

啱啱收到？

係

lm

又係一個沒有offer的星期四

Ching咩GPA

3.76

3.76報investment science
應該會放offer?

有其他offer就放，冇計，英文差冇IELTS ，gpa3.76都係得呢科有得in

收到offer 就填database 祝大家都有offer

想知BU HRM/MKT有冇人收到Interview/Offer

Ageing冇offer

有冇人報咗poly-u property management

有冇人收到polyu bilingual study offer?

Second choice

Poly itc係咪派哂interview la?

有無Ching 一陣或已經in完cu 中文
可以分享下問左咩

City 有用No Caller ID打電話 大家記得聽

啱啱有打電話黎 冇聽到

Ee要interview，你有冇收到or in左？
利申 冇in

Bu hrm 冇收過

請問有無人收到poly social work interview🙏🏻🙏🏻

收到poly itc offer嘅你地 你地份written test 係咪做得好好

頭先又打黎聽咗 原來問我gap year有冇返工同讀書

之後記得聽啦

姐係有希望

想問下city mech係咪派完？
Interview冇 offer冇 email冇

做得有啲hea 最後一千字個條題目剩係打咗三百幾字

報咗咩科？

你係咪都報咗retail &marketing specialism？

之前同你一樣最後收到offer

咁一定係睇GPA好撚認真寫都冇

有冇人收到polyu PEM interview?

我係，第2題寫咗5百幾，第3題寫咗8百幾

gender派左了
終於！！

吹水題

好 無問題 即係仲有一線希望

介唔介意講下cgpa幾多你擺first choice?

利申:收唔到

一齊等

恭喜

個陣係交文？

gpa幾多？作文定interview？

想問下咁多位Ching bu late round係會幾時派offer

作文
3.6尾cgpa
Social Science

恭喜ching
我都有報，放3rd choice，唔知係咪因為知我頭兩個choice都有哂offer所以唔派比我

Mkt interview

好驚做得唔好冇offer

我係報咗tech

讀gender grad咗可以做咩
Btw congrats

你報咩科

city Acct BANL Econ

讀科科socsci都乞食
Thanks

first choice係technology？Ching介唔介紹講下GPA我多？

Ching 你gpa 幾多

我仲未收到offer呀 前日先做完written test

前日先做邊有咁快
等1-2weeks奇跡日啦

但其實我唔係幾知過往要cg幾多先入到

嗚..3.3x有無機

Ching你cgpa幾多 介唔介意講下

3.4 1st choice

差0.4唔知有冇呢

仆街 我玩撚完
佢問我古典文學 有咩得著
我講 西湖夢尋 小品文之類
之後佢問我現代有咩作家 都寫小品文
我屌 我答撚左 朱自清 故鄉的野菜
佢仲問我係唔係魯迅 我仲點頭
後面我又講返周作人
無offer都算 仲要好撚柒

有冇人有BU entrepreneurship嘅消息？

cgpa3.75

Hku sci 終於派左多謝offer god

蝗係咩

btw IVE

我都睇唔到，得個meet condition deadline，所以我岩岩email左過去問

社科人請進

Thx offer god HKU science

有答案係到講聲得唔得

sure

你邊間Cc

我都陪跑但好想要offer

Space

有無人讀宜家個asso/hd之前讀過另一個asso/hd？
想問下洗唔洗up埋上一個既資料上去？
因為上個hd既gpa好低 驚會有影響
但唔up上去又好似空白左兩年咁

想請問一下hku application status 個withdraw programme 唔見左，係咪代表有機

收到Hku biological science offer啦好感動

請問係咩course?
我未收到hku interview 通知

有寫明要先up，正常應該唔洗呱

ching 你個offer有冇咩condition啊 需要補ielts？

係 ，佢哋processing your application

你篇文實作得好好

咩科？

係呀 可能佢以為我收到

會唔會話大約幾時有
依個月緊張到個人就黎癲
好想完結

BSc(ACD) 幼教個top up

我想問有冇人收到cu hospitality and real estate interview / offer ?

朱自清 真係RAP

你地邊個老師in

HKU BA幾時再出offer啊

thx ching

HKU 嗰到我都無咗withdraw個制
係咪有機會有offer

Biochemistry
Btw有fd啱啱收到同科offer

Same here

二月中派左一次
As2

想問下 佢問我啲問題hea問 即係點.... 玩撚猿？

有interview嗎？定係直接俾offer?

好緊張啊

Year 1 entry?

你指personal statement?

點為之hea問
俾你搞到我都覺得佢啱啱hea緊我
問埋曬啲吹水題

佢無interview就收到offer

有啊 interview前一日upload 不過唔好學我

有

我都係

咁CGPA一定好高分

聽講好似真係代表有機，同poly個edit制一樣

想問下姐係無左個withdraw programme就會有offer？

好似3.7x

好似係

都市傳說

好緊張啊 希望大家一齊入到

same as polyu edit

我都係3.3x做炮灰

上年hku 就出greeting嚟暗示
今年就withdraw制

想問下你地無左withdraw嘅科係first choice嗰科定其他？

First choice only

係啊 first choice
我係BSc(ACD)

無啊，我都想要

黄念欣，我仲諗住佢問佢老公

Non Jupas 2020

HKU Biotechnology 冇interview 派咗offer 大家仲未有加油呀！

posted

大家加油集氣比未有offer 既人

之前有冇check 過有冇withdraw制

有冇人in咗edu 中數

First Choic嘅Withdrawn制一個幾禮拜之前都冇咗 不過唔知係本身冇定係點
Ching 加油

應該本身有 thank you so much

我前幾日好似仲有
Btw恭喜絲打

HKU Biological science 冇interview 直出offer
仲有hku chem都係

今年可能係withdraw制

禁入去個debt note到，payment deadline應該就係個offer accept deadline，計過係收到offer個日起計12日

好悲哀

想請教下各位，我宜家Year2，仲差3個credit先畢到業，諗住黎緊summer term讀埋，趕唔趕到今年9月入學？（如果有offer嘅話）
剩係報左poly information security
thx

你幾多號in想縮沙

Ching想入咩? Biochemistry?

唔洗補IELTS,cgpa要3.2

佢會問你有冇返工同讀書

係呀

岩岩先起身見到
終於收到poly itc retail & mkt offer！
大家加油 ！

可唔可以add埋我一齊圍爐

點解environmental science 仲未有消息

congrats

我想問下有無人有cityu polyu civil offer

你個withdrawal 制係咪到

係到 定係咪我太遲報 一月尾先報

唔知喎 我上星期已經發現唔見咗
希望你都快啲有offer一齊做同學

點解個個都17 in冇人19 in

唔會 問完就收線

我想問通常in完係咪過幾個禮拜先派offer 定係佢唔喺interview講即係唔收

中大中文In完大概幾時派offer

第一手offer通常3 week

咁應該係 BANL

我都有呢科

我話我有你地offer 佢話應該唔同department

唔知 但係之前問完有offer （一個禮拜左右）

希望收到

加油加油

你幾多號in

好難講，一般都要2至4星期，有d可能要2 3個月
唔會interview完就講話收唔收你

恭喜哂 介唔介意講下cgpa幾多 我都報左biotech但未收到offer

3.5前後 Gap Year

你收到banl?

佢會有個meet condition date
你趕到就得

12點都未到就瞓好養生

想讀city嘅巴絲
記得3442字頭嘅電話
一定要聽

派offer俾你

Cgpa 3.5 ching邊間cc?

同科,收唔收到電話interview

我「估」係BANL打嘅電話

今日收到

我19號

我都收到電話,佢問咗你啲咩呀?

你幾點in

同上面一樣 應該GapYear個班人人都係一樣

HKCC

我SPACE親生仔 HKCC好似要高啲先收

即係公廁email？

電話

佢之前有email我叫我sd syllabus比佢睇 跟住就叫我等消息
我3.72 希望做到同學仔

3.72應該有喎 你幾時報non jupas?
唔使擔心一定可以做同學仔

4點20分 你呢

4點

一個有希望嘅公廁電話

想問下收到poly aging offer既人gpa around幾多左右？洗吾洗interview？

我cgpa 3.9，唔洗interview

我3.2x都收到,ching你仲有機會嘅

想問下有冇巴打已經有poly EE interview

哇…ching 你cgpa甘高 會吾會考慮放出嚟？

當然會，我放左啦

恭喜絲打，你終於收到自己想要嘅offer

多謝 好開心呀

ching……感謝祝你收到你想要既offers

佢收左啦

你係咪都報依科？收唔收到interview果啲？

11月報 記得仲係first round 黎

我都係佢開application就報咗 你應該都就快

可能係遲報 我都仲未有offer 我一月尾先報

有㗎啦有㗎啦ching cgpa幾多

3.6 cgpa

HKCC?

cccu

仲係being considered

我有報poly但唔係呢科
你交main round佢都未比interview 你？

未…見到已經有兩個人收到interview 搞到自己好心急 唔想下年冇書讀

我都係喎

Poly mental health nursing 請問有冇人收到面試？

岩岩CITY打比我叫我UPLOAD 返D 文件 係唔係姐係有機

Ageing聽日有online test，你有無？

絲打係咪11:30？

EIE?

聽日in 好撚驚呀
自我介紹都未諗過

係 我諗統一1130？

133？ 咩科呀 ching

係呀133 我N展仔

有無人收到hku ba direct admission scheme?

Major form?

請問 各位讀中文系嘅Ching，
BU出左Offer未 IN 完差唔多兩個星期

ching 收到hku biological science offer?

Yes

恭喜晒
我仲等緊

6901仔

想問下ching 幾點收到

差唔多下晝一點

ching same here
我報biological sci
但一樣hkcc
一樣send syllabus
gpa差唔多
等到好緊張

收offer一個星期前冇左個withdraw個制?

係呀 我仲以為自己記錯
加油呀Ching 要做同學仔

你今日收到？

係 你地係之前已經有?

加油啊各位
我上年又係喺呢啲時候好傍惶
但係當你收到offer時
就證明呢兩年所付出嘅心血係值得的

唔怪得你讀ive

有冇人收到BU European Studies offer?

上個禮拜一開始派

Lm

假如sem4 成功上番3.3以上 有冇機會入番poly
Ps:報咗AOS,ATE 求有心人/過來人解答

Why

已知fact:AOS出咗offer但又冇人係db 提過 變相想計幾時收到都計唔到

其實有咩可以準備？

請問同一間uni 係咪同時可以in 兩科 定係要in咗一科 人地唔收 先可以in second choice？

間間U唔同架bo

Poly nei

我報EE，因為聽到有friend EIE有得in 所以上嚟問

太空 poly aviation據聞好Q鍾意收太空學生 又其aviation hd

Poly interview係department獨立出，所以你first choice&second choice都有機會收到。不過offer好似是但有一個出俾你，另一個choice就唔會出俾你

Thxxxxxxx

其實無，好想準備但無從入手 希望九月做到同學

應該冇理由你science唔洗ielts而我N展要掛
今朝in poly，嗰program leader好串 串我dse英文冇3又冇ielts 都唔知比唔比offer

Ching有冇3同ielts？conditional offer係咩

多謝 好人一生平安

同問 真係好想準備d野 但係冇從入手

希望可以一齊入PolyU啦

EIE 幾時收到

N展正常唔洗IELTS,其實主要睇gpa,所以唔洗怕

你係senior entry?

N手飯

想問下收到hku science既ching有冇叫考番ielts6.0/dse3？定係dse得2都會收到offer?

加油 一齊加油然後九月做同學

加油啊絲打

YES

冇ielts
Cgpa3.3x
Conditional offer 3.3

可唔可以add埋我一齊取個暖

可以嘅 但我唔識點留

收到會放

想問BU ISEM放咗interview 未

最尾interviewer有冇同你地講要兩年內讀曬所有課程？

direct？？？？中文嗎？Cgpa幾多？

係咪叫簡major呀？？

黃念欣仲教緊中大我得幾歲嗰陣佢已經喺電視教中文

利申：冇報hku好後悔
唔想ust讀到冇u life

明星？我覺得幾靚女

屌我都等緊

想問下cgpa3.44,報bu late round environmental science 有冇機會有offer

利申：IVE仔

有啊 應該個個都會講？

係..

No, 2 都入到

City幾時派offer有冇話逢星期幾派

有冇人收到polyu property management offer
利申 仲未收到打定一半輸數

之前send過email問 話四月尾先會有interview

我CGPA3.13 仲未收到
我報埋transportation system，見個mean係2.8，希望碌入polyu

應該未派 我data base都未見到有

呢個係我second choice

你呢加報囉

First choice?

見到poly PEM岀咗offer
求下你 比個學位我

重有咩u有得報水泡科
有interview果幾科都好唔明朗

我都收到又係問果啲野

日日check email已成習慣
出offer未啊

有冇人收到polyu Bilingual Chinese studies interview?

Senior entry?

BICS據我所知係TOP UP 所以淨ASSO/HD yr2先入到

有無人已經有history offer？

各位Bu acct有消息未？

year 1出咗

想問下Poly個Edit制係邊個位

Lingu

今日

overview個度

Polyu itc定 sf acct好？

有 今朝收到

收到11號poly Aviation interview year1 CC

佢一定要你拎academic transcripts 同埋畢業證明先可以claim offer
佢唔會幫你hold 住個offer，你求神拜佛自己讀完summer sem 之後仲有位剩啦
利申：做過大學Admission Assistant

有出過first round?

Yr1 entry定senior entry?

CGPA 幾多

介唔介意係tg搵你？

係咪中大gender studies？Gpa幾多？

Ok

算啦，錢都交左同埋依家咁遲：（
btw thx

我覺得可以一試

加油

我屌 點解無interview

Yes
3.6 sosci
Condition3.3

Bu entrepreneurship有冇消息？

當初city叫我upload文件，第二日就有offer恭喜

Congrats我個陣都係咁 然後隔左十日就有

好啦請問知唔知今年hku stat/ risk man GPA收幾多？
睇過上年兩科係收～3.9，所以先冇報。
如果報math係咪易d入?（有人3.5x入）

睇database 幾位biotech ching 都係3.5 有Offer，報唔同major既cut off差咁遠嘅咩？

Thankss

利申：gpa得3.7

唔同major梗係唔同收分
唔通大電同細電一樣咩

其實有咩要 upload ?

database 上年stat得1個record
唔知係個別例子定真係收咁高

其實有乜upload ?當初apply嗰陣時冇up齊定點？

一陣要interview 而家樓上鑽緊牆

我個陣係話transcript張相開唔到叫我再upload過好彩有聽133

之前一直收唔倒成績表，所以未upload。好彩佢叫我upload的前一日成績表啱啱好寄到

有無人interview 用兩部電腦
一部拎黎in
一部用黎睇稿

有冇人知cgpa3.67有冇機食到city finance既n手飯

Interview就唔好用稿啦開住cam俾人發現左就可以係咁先

上去屌佢老母

係3.6都有機N手飯

HKU派offer比個gpa 3.6嘅，我gpa > 3.9反而信都無封，係咩玩法

感謝~~~~

咩科先

試過in 同組有人好明顯睇稿
其實你一睇稿就好容易比人發現 印象都唔係咁好
最好都係痴啲memo係電腦就算

你邊道睇返嚟

佢係唔係讀HD架

有冇poly Ageing嘅入唔到條link
救命 係咁載入中想點

same

打咗去問 佢叫我等
話個時間會作出調整

31分開始入 嚇到我瀨屎
我都send咗email但冇覆

me too

大家都係就應該係佢個邊出問題

再等佢地email啦 我30分就入都入唔到

大家一齊等

心血少D都唔掂
做個online test仲緊張過interview

啱呀 心諗得一粒鐘
仲要唔知係咪得自己係咁樣

我4.0乜9都冇

我一緊張就連望下人 保持笑容果d都唔記得晒
可能咁interview死晒

We have contacted ITS to fix up the problem and will notify you by email later today for the revised completion time.

即係今日唔in，之後再重新安排時間比我地？

笑死

低能

應該係今日通知幾時再test 但估應該都唔會即日再test掛

會唔會係人地DSE高分

有無人試過無收到interview，但打完電話／send email之後比interview你？
我cGPA3.39+ielts6.5都收唔到city ppp interview，但我個friend gpa 低過我又無ielts就收到，如果打電話／send email去問應該點問？

Bu DMC係咪二月出完interview後就無哂消息

我見database都冇我諗應該未岀

有冇人收到cu電話
我miss咗 會唔會之後send翻封email黎

你咪打番俾佢囉

我都收唔到ppp interview 個fd 3.15都有interview

我打咗兩次都冇人聽
check咗係faculty電話

而家入到個website，但入到去要打名個D，又冇再send email過嚟話點樣安排，入唔入去做或者睇下題目好？

應該宜家開始 做到一點半

Ching都係二月in？

入左去就計你有做

會再call你既應該

識人3.2x尋日有offer，but太空人

唔洗in仲好 直接派

PHD先係姐

想問有冇人收到cu soci offer？

Bu history 有冇消息

已經accept咗hku offer
咁我下星期仲in唔in BU好?

in咪當玩下囉

有冇3322？

咩都無收過早知當初報埋BU宗哲，分分鐘已經有direct offer

Ching我連interview都冇 有得in梗係in

33就夠

一樣乜都冇 有得in仲想點

你報咗咩

報咩major?

stat

Ok thx
hkcc應該要高d

等science offer等到脫髮 望住個email可以望一日

邊科?

想問有冇人收到city banl offer

佢cgpa幾多

介唔介意講下幾多gpa

Interview定offer??

有冇人收到polyu電話黎問你英文成績果啲野？

GPA 3.5都無

上星期in 左 未有offer

未收到呀 大半個月啦

有冇人報咗ou cs

如果係搵你interview ge話佢應該會再搵你
我1月 同樣miss左cu電話 但係佢有留低訊息同打左比我屋企人 然後我再打番過去約時間

打比屋企人竟然

應該係佢搵5到我 就搵用聯絡人電話搵

已經脫咗髮好耐

有無都係今日in CU Cultural Studies 既 揮個靚手
勁急勁趕in得勁差 啲問題又無答曬 唉

等offer等到脫髮揮手區

唔係講笑，壓力真係大
平時返學都仲可以同朋友social下，宜家自己一條友面對，無咩動力

+1

唔該哂ching

師兄咩科

真 呢兩年無咗4分1髮量

我直情答錯

gscm

你都有？

yr3 entry？

你係邊兩個prf in

點樣？題目簡唔簡單？

讀asso會使人光頭

ching點答錯法

想知有無人收到bu isem interview

我冇in但聽講條題目都好做

點解唔講話聽唔清楚？

我yr1 entry
不過而家乜春interview offer都冇

N展科冇

Yr1同yr3都係今日in?

唔係掛

淨係知其中一個好似係鍾珮琪

你係邊個prf in

sad，不過由佢啦，in完就算了，唔好諗太多

甘唔洗in 都冇望喇

有無人poly itc design stream 收到offer?
今日收到另一個stream 嘅interview email 係咪first choice已經無希望

Dse eng2
補左Ielts

每日都好期待個mail box會收到咩信

我明 個刻勁趕 個腦又空白曬

睇嚟要等多陣 先會出offer

日日都係學校email
早幾日多左封含大

我上年in ppp嘅，cgpa ielts同你差唔多，最後收咗我，可能未派到你in啫，不過傳聞ppp唔會點理高gpa嘅人我都唔太清楚

我都等緊

3.39唔高啦，佢地唔係專收～3.3-3.4嘅咩？

點明顯法對眼越望越落定講得太順唔自然？

隻眼望右邊睇稿 望返鏡頭講
再望右邊睇稿 又望返鏡頭
不停重覆直至自我介紹完
其實好易睇到你隻眼嘅movement

omg好驚自己都係咁我係打係備忘錄 放係cam下面

其實最好真係背咗佢 最多都係寫低keywords

Thz

讀account gpa3.15得係咪咩都唔洗報

City bom幾時出offer 等到癲

真心 如果就算拉到3.3到最後都係冇offer而要出嚟做嘢的話 我諗我會選擇死咗去

我都等緊（year1)

含大

ou定恆大好

bba一定含大啦

恒大bba過3係咪好大機會有？但無咁快有offer ？

過3就有，offer快唔快就要睇佢地dpt，但有人已經收到offer

我有fd sem4完咗先報 勁快有offer

自己練多啲 夠fluent 時間唔會太短太長就ok
利申: in前一晚準備好啲資料 in前半個鐘開始練

In左超過兩個星期

有冇ching收到polyu EIE offer ?

我都係 25號in

其實你地會望住鏡頭講？我係直接望住mon入面interviewer個樣嚟講 會唔會比佢以為我望緊稿

絲打收到咩steam？

23

IAA

eie我前幾日先叫我upload成績
無叫我interview
係咪已經玩完

6.0?

幾時出offer

知唔知多唔多人有得in?

yes

唔知，我分都幾低下

唔會嘅 只要你隻眼唔係周圍郁

好多人同你等緊

interview加油！

Ho ball

我都報咗EIE。係打電話叫？個call 3字頭嘅？我前幾日miss咗個call

我都係，唔見左差唔多一個星期，同學咩科

你應該有direct offer

同樣等緊⋯⋯⋯⋯ in完一個星期

睇錯左，以為3.79，佢個Interview 好似派到4月，我3.2幾都未有Interview，btw你first Chose 係咩？

想知ppp housing 派緊interview 未

無打電話喎

3900xxxx?

聽聞8月會派到落3.3
不過今年通脹應該冇機了

有冇人in edu中數
想知道會問咩

有冇人poly冇咗edit掣

咁早就冇

就出

個撚個都爆四 又只收HKCC

只收HKCC錯覺黎

但係睇返database又真係HKcc多啲offer

唔係個個都會打database

仲未有offer

Hku it好似出咗

Hkcc商科多人啫
所以先會好似專收hkcc禁

可以跳樓了

冇左好耐，offer都攞埋

我 無左好耐 但仲未有Offer

絲打咩科？

個edit制係邊？我想check下我有冇唔見咗

我想問hku係唔係因為過左deadline, 已經冇得報senior year
依家得返year 1 entry

要禁application review

bu cie acct應該好過hsu？

我覺得hsu已經好過cie，bba更加唔洗講

英文2冇ielts 係咪唔洗諗

Solved

同佢講你會補番

我都係 實好sad

但係如果想做account恆大有冇免試卷唔該巴打

idk sorry

First choice acct

有冇人仲等緊ust bm

應該唔關事？
我冇edit制
但係我咩email都冇收過
我班fd最少都有收到email叫佢upload返最新成績上去

我收offer前個edit制係冇左，改唔到任何野
之後無耐就收到offer了，都係thur 00:00
作個參考就ok，冇話冇edit制就一定100%有offer既又

我報咗SPACE自己個top-up做backup

me

你係本身dse 2 定有考ielts放咗俾佢睇?

有冇人聽日考ielts？
改左三次 今次無得refund焗住去考
好驚奶野

City ais有冇消息

有冇人收到poly balss (top up) interview?

星期六已經收左interview 電話
今日淨係send email 問我 interview個陣可唔可以錄影 唔想可以同佢講

一定要？

想問下你個frd咩stream

係咪派offer前個晚先作準㗎？

可以呀，我都係個日星期三先check

想請問hku唔齊reference letter係咪會影響派offer

一個都夠

我有一個交咗上去，但係第二個未交

今日好似重有人in緊

下？今年係咪gpa >3.2
各個人都有得in???????

bu文科除咗宗哲之外 乜聲氣都冇

有，我都Postpone咗次先改到今日

都有機會

一個又唔太大影響，冇先有影響

Poly sw我未有啊都

upload dse成績用放榜戈張得唔得 定係要正本？

ISTL PolyU 求offer

咁好我withdraw依然健在

最好正本

咩gpa有冇ref letter

咁係咪收到offer之後 粒制就會彈返出嚟

收到offer就冇架啦，變左收到offer既頁面

Cgpa 4 , year 3 entry , 有ref letter

想問已經比左5000蚊留位費
仲要唔要一收到gpa就update返佢?

要

THANKS

In足幾個禮拜

有冇人有 financial technology 嘅 interview

大概講下你背景？（ 咩科 year幾 讀邊間之類

policies>public management>housing

有冇人考過Igcse
想知口試係點考
圖喺唔喺要自己準備

不如打去問下啦, 我覺得太高分有時係department驚你當水泡, 唔敢比offer你

有冇人有poly ee offer

Igcse 中文？

係
Pearson 嗰個

佢yr 1嚟

O，yr1又窄使d

igcse有口試咩？

Pearson 個有
cambridge 冇

Pearson igcse係冇oral

強烈要求大家喺reddit嘅肺炎trend幫手

祝幫手喺國際綫做嘢嘅人要咩offer有咩offer

Politics

我Cgpa 3.4

你哋通常成個interview 會望cam定望人

咁情願成程唔望cam

fintech好似無interview

Omg

你邊間CC 5月中就出成績？
正常5月中未出最尾個gpa
佢遲啲應該會改

cam

我係望cam
自己冇咁尷尬同埋人地睇你個screen嘅時候都係好似望住佢地咁

有冇人有 city cde ece ie 嘅 interview 消息

你地gpa幾多

你邊間CC咩科 好似有interview?

我同你差唔多 我都冇

有寫reg day 同幾時交第一學期學費？

3.6 文科 咩都無

有寫，好似六月中

Ching 我已經有 不過year 1

應該係accept完 交5000
之後填個d就六月前

Thx

想問收到 ITC retail&mkt 讀商科既各位 到最後會唔會揀佢泥讀, 成日見話乞食/前景差，但都叫係PolyU...

如果最尼乜offer都冇，我會揀😂

CityU咩消息都沒, 比較想要cityU offer

cg 3.75

我個fd first chose 都係p先，佢3.4幾有收倒Interview ，不過冇Ielts ，我諗應該等多陣會有

唔會

同你差唔多 都一樣冇

cgpa 3.7

唔知你地咩科 我商科
咁諗 year 1走4係基本 因為sem 1爆4嘅人係好多 所以人地會先揀gpa 4+dse唔差嘅人
所以3.9有interview/offer 我覺得係bonus嚟
無都唔出奇
我記得你好似係3.9報city is？

可以唔可以講下幾多GPA

HKCC IT
Ching 有interview?

我有frd上年又係報city is
差唔多三月尾四月頭先有interview
所以唔急嘅

唔係呀 我而家已經見到有人收到interview添啦
雖然啲人講返係in得5分鐘

星期一in,準備咗兩日,乜都寫唔出
大家又可以少個對手

我3.45 乜都無 有interview

問一問!!
EDUHK Geog 同 BU Geog 都有interview,
會問啲咩的，同埋有咩要注意一下。
感謝!!

幾gpa? 識人3.4左右in左了

我係senior entry 啊 師兄你gpa 幾多

30/45 ib

你唔係asso ? Btw congratulations
唉我都想快啲有

bu文科仲係乜消息都冇

有無人有in 過bu nursing?我想問下大概會問咩？thanks

No ahh ib分 thxxx啊 你都加油啊💪🏻

想問HKU application system 嘅my profile洗唔洗填晒？一直都冇填到 會唔會有影響？

想問有冇下文

啱啱好3好低
佢係幾時in

佢擺得響度當然係要攞你嘅個人資料
填左先

咁應該就係 正常係6月尾打後

唔肯定 因為我唔係讀IT
btw poly應該有top up degree 收你呢啲分

到底polyu civil engineering 幾時先會有消息...

year1不嬲都係難走啲 啲位都少過year2 所以等下啦
year2未有interview未有offer應該比你地更彷徨

我見到上兩個po 都有ching話main round報完全冇消息
Poly有報都係冇消息

唔睇

聽日考ielts 兩點攤落床碌到
依家仲未瞓得着

幾點考好易瞓過籠

英文本身level幾
仲唔瞓真係會起唔到身

DSE得3
4點準備睇下瞓唔瞓得着

商科？報邊間U呀

2左

淨係報咗city poly咋

打過去department應該講咩好? 我應該有呢個情況

問佢會唔會睇漏左你個申請呀，比你低分既都有offer

總之客氣d問應該冇問題既
同埋真係有聽過呢d例子

想知要 print 出嚟定點
我見到佢話五個topic揀一個
師兄知唔知道點睇到今年係咩topic

到依家到冇offer係咪要搵定工準備gap year 我都知一定上唔番 就算cg最後可以上番3.3

Ps:CG3.2,自認廢柴一名,請你哋儘情屌鳩我
Ps2:報咗city/poly/bu/lu/hsu

我都一樣冇offer
話說你個Project係咪都係蝕錢?

我係placement

如果placement出事就等收皮

我都係不過有interview，但冇offers

polyu ageing，但琴日已經written test左一round

而家先3月，唔洗驚住

ageing以往好似過3都有機會收？

睇係指咩意思？派offer定點？

有，上年個mean係3.4左右
但今年interview轉左做written test，好多3.2左右既人都收到

其實係咪有written test就有機會收？

各位 polyu event management 有冇消息

早知道揀retail我都係retake到3.43 但報左investment science

醒唔醒到

我係但求讀ugc讀咩都無所謂 見有兩個fd 3.幾都入到呢科所以揀咗
你呢個gpa都無咩大問題啦只不過等offer嘅煎熬耐小小啫

都係高你0.05咋喎同埋等n手飯真係等到喊 我寧願快啲袋offer

一定啦

但佢直接派左offer比我，我decline左

都係.. 小弟dse below13 （知自己垃圾）
都沒諗過真係有一日自己有機會讀到U
收到ITC 仲要係polyU ，諗深一層其實已經好好
起碼努力冇白費, 不過都想收到更好嘅offer
乞唔乞食將來先算

今個星期四比你嘅？

係呀，00:00

希望有啦我琴日都做咗ageing written test

gpa幾多先

3.5接近3.6

有既，你有written test已經好大機會啦

Thanks巴打

你有我tg，有唔明就搵我吧幫到一定幫

thanks巴打

咩科

問錯人？

尋日in 完 city mkt，係咪大概一星期後就會派Offer?

Sor

夠入city bba啦加油

我都想知push

Dse eng2 ielts5.5 機會極極極低

只求CityU IM 有個interview 機會

加油啊巴打
dse below13入得番U唔容易
比住留位費先 再等下睇下有冇其他offer啦

有冇人收到CU commu 既消息？好似唔見有人講咁既

community health？

journalism and communication

垃咩圾，玩得non jupas就個個都係後門狗，大家都是平等的，上到岸就神仙啦

因為好難入...

追post嗰陣見到commu就見到你
可能未派offer啫

因為小弟報曬cu bu cityu comm
Cu新傳condi offer都要3.8... 所以擺咗second choice 應該要面試先 不過我都無收到

condi 都3.8咁高咩 我都係報晒3間

cityu im唔使ielts

同意

如果宜定先報 city cs 有冇機會?
當時on9, 想報 bsc cm, 但驚入唔到就順手報埋ba cm,
完全諗唔起仲有個 cs 可以揀

IT定engine人？

半IT, 讀緊HD , 做game

覆你嗰陣都已經醒咗

Writing今日考乜

有冇人都係星期一in bu pra pr嫁?

點解poly GSCM好似冇曬聲氣
10號in完仲要等幾耐好心急
個edit制仲係到

$5000大家一般交左幾多間？

Edit 制通常放之前早兩日之內消失
Ps. Poly 通常星期四00:00放

加油等下有㗎啦

好感謝你

Ching GPA幾多

想問city management係點

所有科都係？

我比左City IS條片成個月都冇回音啦

當然睇，全部n手飯都會睇

我諗應該係

我1間 就算 無謂送錢比U洗

理論上一定要有，如果免試數量少d的 acct degree可以執柒咗佢啦
Ou 都應該一樣。
利申：當年dse衰咗考慮過恆大的時候睇過

Hku withdraw制無咗係咪有機？

已放棄interview自覺唔突出，連成績表都沒upload

應該係，聽講同polyu個edit制一樣

仲等緊，希望係真

你預等多1-2星期啦，咁緊火

開始番好似

想問hku science係咪都係呢幾日派

Ya

係咪呢幾日冇收到都應該冇？

想問有冇人收到City GBSM 2/3 in完仲未收到

想問問我依家收到bu top up offer，要21/3之前交萬幾蚊，咁如果之後我有其他offer，呢萬幾蚊有無得refund

無報自資 諗起自己咁辛苦都係讀自資真係好灰

應該就無啦

BUcie? Speed有UGC offer可以退

cie

咁cie應該冇啦

你意思係其他U offer?

Sorry遲咗覆
City:IM（放棄咗）/AIS/PPP/Crime
Poly:AOS/ATE
BU:ISEM/GIS
Ps:讀航空，太空仔

留位費好似係non refundable架喎

正啦

poly冇得退
除非你meet唔到offer

bu isem會收非商

有冇人有bu sw消息

有冇人有bu entrepreneurship消息？

我兩封reference letter 都仲有齊withdraw制

AIS PPP可能收嘅，其他u唔清楚

各位Ching，小弟知自己廢，Cgpa得3.4X dse英文2左又冇考ielts。報左poly investment science 同survey 完全冇消息，city報左mkt 但聽講已經俾完offer仲食埋餐飯，我連interview都冇。其實我係埋已經玩完，唯有等n手飯。 唉 歡迎Ching隨便屌我，人已灰。

ching你year幾?

year2 Ching

明知自己英文2都唔考係咩心態唔考又要報明知人地唔so你有咩謂dse玩唔掂已經係second chance玩都仲唔生性

屌咗，快撚啲去考返，而家應該未遲

睇番上年個database, 到6月仲有人收到mkt offer. 不過人地有考ielts 6.5 。如果你有準備ielts ge 話就快d去考，冇ge話就要準備下(聽人講大約20日至1個月)。你個gpa吾係冇機。加油啊

多謝Ching，馬上報

以前誤信損友ielts唔重要，依家先知自己衰。麻煩Ching了

POLY surveying 淨係收返自己hd 親生仔

出左yr acct

有interview 仲駛唔駛考ielts? Dse 2

你cityu 剩係報咗mkt?

Poly 唔睇Ielts？ 好似

唔知呢科係咪唔睇，我今個星期in poly N展比professor話做咩唔考ielts

可能offer入面要你補番

print出黎

咁有interview等唔等於有Offer呀

Ching 我仲報左finance 事後聽人講只收3.7以上 我自己都覺自己太傻 所以冇提

我仲要係hkcc親生仔都係連interview都冇 可能自己太樣衰

ching報咩科？

咁dse英文2左就預左一定要考ielts嫁啦。人地個最低requirement寫3，你過5到就自然會危d唔怪得人。 當然聽講每年都有d5洗，但係你問自己到底有冇人地個gpa/咁好彩。 non-ju 英文2唔考ielts其實同賭命無咩分別。 你咁ge情況都只可以good luck。盡快考1次囉 考左點都好過唔考ge我諗。

多謝Ching 提點 我已經準備去考 只怕自己溫完書4月幾先考完會太遲 都係怪自己太廢

1日未到開學都仲有希望收offer ge 考左起碼你自己安落d

的確 呢幾日見個個都有offer有interview 自己咩都冇 個人真係好驚 依家有個IELTS目標都定好多 麻煩你了Ching

有冇人報咗hku social data sci
等offer等到好苦

兩張一樣？

應該好快就會出，等多振

Poly istl有人收到offer未

in完1個星期都未有

你想校網睇清楚language requirement
落住predicated score先得唔得？
如果得嘅話佢出offer就會將你個IELTS成績擺埋入conditions度 對依家要臨急抱佛腳嘅你來講應該冇咁大壓力
如果唔得嘅話咁就祝你好運加油

雖然星期六日唔派Offer
但係一樣都咁緊張

中文dse 2呢 year 2

3大要中文3
非3大就唔使理啦

有冇bu city acct 消息 會唔會再派interview

有冇人有報city同poly嘅information engineering 而收到interview

你gpa幾多？題目系米好易做？

邊有咁快等多個禮拜啦起碼

收倒offer？

你有冇pass fail？同埋商科3.9想year1係有少少難度

如果你full cert 20分左右應該至少有poly city interview 加油，希望你走到 祝你早日有offer

個人鐘意poly校名多啲 但實際上好似shitty文科好啲
Ps: 早幾日做完BACBS written test

有冇人係商科但仲未有offer
三月中啦已經

你幾多號in？

你唔好咁快啦大佬呀你上星期一/二先in
佢星期四先會派 你 Expect 佢2-3日就有 ？

我

多謝 ching

我前日in 完City mk，gpa同你差唔多，但英文有3，冇ielts

Mkt

可以一齊圍爐

Cu journal 派左未

未啊 問定先
你報咗邊科？

可唔可以加tg？

其實好睇你咩gpa嘅

我三月五in我估如果全部一齊計可能最快都禮拜三

Interview都未

吾城出offer比我未

同問

咁有排啦 我25/2 in等左兩個幾禮拜 真係等到頸都長

有冇人收到 city im Bi stream offer

似乎係太多人in所以分開咗好多日 睇黎offer機會都幾渺茫

大家覺得city banl同finance 邊科會好d

有冇ching聽日in bu biotech?

絲打冇咗edit掣？

finance喇

有冇人知含大interview係咪一定去？
唔去會唔會當你放棄咗個申請？
利申cgpa有3.5以上

In 邊科？

師兄你都收到？

Financial Analysis

我個friend gpa唔錯 dse中六又5* 我估可能係因為遲啲交申請就遲啲in開頭出interview見到佢冇都嚇親

冇報tvb重要cgpa得3.4 gg了

唔係 應該係得2先有
純粹問下你啲資料啫
始終佢都睇重英文

點會冇
就算有
個edit制禁入去改唔到野架喎

有冇人HKU A&F 冇咗withdraw制？

得一個choice改到
btw都市傳聞冇咗edit制=有offer

有冇Ching收到 Poly ME offer？

我係兩個choice都set咗改唔到

除非佢到最後有太多位剩
否則Interview 唔去咁就梗係898

有冇人報左linguistics係已經有消息？
等到好絕望...
一個interview/offer都無

同問 都係做完BACBS written test
可唔可以加tg

10月報到而家都冇消息
清你讀邊間

附近嘅學店

Gpa幾多？
聽講poly 4月先出工科offer

Sem 3 CGPA 3.80
唔知有冇Direct offer

冇報到三大？定已經有三大offer

city mkt同finance邊科好啲？應該揀邊科？

我11號in 咗poly BSE。 嗰professor話3月之內出offer。我都報咗ME, 到宜家都冇消息

你冇咗？

有冇人知bu social work出咗interview未
係我冇interview定點
10月報到依家都冇消息
cityu我知好似出咗interview
poly又有冇人有消息?
我咩都冇好驚

呢層

你去hku啦
Poly留番比小弟

跟興趣揀啦/ 視乎你想入邊行

我諗人工都差唔到幾遠
但感覺上fina讀d野專業d, 讀完可以考牌

睇你朋友揀咩major同自己興趣
反正都係商科畢業都係一樣
唔同major咪又係想做咩工就apply
基本上真係冇太大分別

如果冇話對邊面有興趣/特別討厭
不如揀個有fd一齊讀既算啦
起碼有識既人一齊都開心d

可能九月見到你呢

有冇人聽日in bu pra

咩stream

Pr

問題係我cgpa 得3.4

咁應該tvb大機會d
我3.6都6月先收offer

早知報埋tvb

兩科都有報 睇database city translate派緊offer喇

Mc係咪要英文3？

唔知聽日bu 中文會唔會派offer呢？等到頸都長 gpa3.6都係一個offer都無

入u唔係都要3322咩
唔太清楚 我英文4

好緊張唔知prep咩好

Cu Cult stud收year1㗎咩
你係咪25個入面其中一個

唔止25個, 佢分咗幾批派, 每一批都係25個

好似淨係收7個人

仆街喇屌 咁知唔知佢有interview嘅gpa cut off係幾多
上年都係in得17個 仲以為今年多8個 點知唔撚止
又可以準備等多年了

應該過3.5就可以in
因為佢condit 3.5

前幾年會in 3.4x 但係我上年cgpa 3.5x嗰陣都唔in我
Grad咗再拉高少少諗住有機會讀 依家咁多人爭
都係報返lingu算喇

LingU cultural studies 易入好多
上年yr1報直接出yr2 offer

但係lingu上年都係in都唔撚in我

唔係啩。。
你今年有冇報？
LingU 冇咁快deadline

其實唔sure收唔收yr1
我係yr1報yr1

未報 五月先dead 呢排返工啲野好撚煩 cu篇personal statement我都係in前一晚先交

有得in都叫有機會啦

巴打加油
LingU personal statement 亂咁打都OK
你拎CU嗰個改一改就得
因為佢多數唔會問返
你去interview 佢會叫你做問卷
咁佢就會問返問卷嗰啲嘢